宣傳：623追究警察濫權集會

得閒幫手推推

Push

急推

推

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

Pish

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

push

PUSH, 即使係左膠活動, 都要壯大聲勢, 繼續多方面向政府施壓
WE CONNECT

聽日野餐係口罩上面寫+852 抗議黑警冇number

人要多push

去緊

推
已經到左 但好少人 仲未逼爆

煲底等你地

點解好似無人討論

唔夠人呀

而加得百幾人

唔知點解冇乜宣傳

雖然睇落未必好有用，不過有人搞就要去撐場！任何同清算黑警有關嘅真係幾撚攰都要去

星期日 8:00pm, 幫手同friend宣傳下！

幫手推！
[齊屌黑警！]追究黑警濫權集會！

人數唔好輸比琴晚

pish

有無人喺現場

煲底呀可？
之前又話central搞？

灣仔食完野過黎

食完野過黎

食完飯到

好似無人講

煲底

人黎

piahhh